有冇人講下堆新車站?

添馬,會展,銅鑼灣北

會展站
其他冇聽過

遲d一條綫成30個站,我諗中間個堆站d人永遠上唔到車

好密

其實應該要
有乜理由要港島線一力承擔CBD客量

九龍站開埋高鐵仲密

應該會有短途嘅
但繁忙時間先有

幾時起好?

有無試過金鐘轉車？

銅鑼灣北係咪想用黎喺繁忙時間做分流？

屌維園站又改咗名做銅鑼灣北站

政府想巴士小巴收皮
到時獨市 趕鐵幾貴你都要搭

話香港太多地鐵綫嘅人有冇去過東京？近少少深圳都10幾條綫啦

confirm咗？

多數都係，狗鐵無嘢叻

去殖

平心而論, 香港唔係平原真係冇咁多條走廊有位起平行線

Why not neither?

[wow]?

薛兄有何高見

一見薛兄，就知走線有得傾

.... 唔好噉啦